[認字特警] 霧霾點讀

其實霧霾廣東話點讀? 我平時讀霧"狸"， 但親戚讀霧"埋"， 邊個先岩?

讀雨雨

讀埋

陰霾個霾

暓里

讀茂里

埋

貿理